Switch 網上買平game?

真心請教，見有d網上可以買到eshop 版switch game 半價，大概係佢會俾一個新帳號你下載d game咁，再用返自己帳號。 有冇人知係點玩法？會唔會俾老任鎖帳號？

用黑卡刷出黎
俾老任查到直接封左

唔怪得咁鬼平

黑卡姐係咩

偷返嚟嘅信用卡/盜用人地嘅信用卡

無限額信貸
姐係d有錢仔買完當聖誕禮物咁派出去
但派貨個條友就靜雞雞賣比你